普捷天奴：他只是個孩子呀！

Oppa

只是個兒子

son